青協課程證書有冇用？

有時收工後進修下
拎下證書

有冇人讀過？

( 邊個課程比較實用 )

任何證書無學位都無乜用 就好似鮮花綠葉咁

不過都要睇你做咩 如果係啲比較基層/無特定要求嘅都有啲用嘅

青協把L

true 有工作經驗後，依d證書只係配菜